20歲 身高144.2cm 你問我答

屋企廚房幾大

係

大過你間房

互射ok?

Located in to the north east of County Dublin are a number of fruit and vegetable farmers. Farmer A and Farmer B adjoin each other’s farms which are separated by a lane-way owned by Farmer A. Last summer, Farmer B purchased three large containers from Market Garden Supplies Ltd, an Irish registered limited company. The containers were manufactured in Israel by X Ltd in August 2006 and imported into Europe via Dubrovnik, Croatia, by Z Ltd. Plastics Ltd, an Irish registered company, then distributed the containers to retail outlets in Ireland. The batch of containers from which Farmer B purchased the three suffers from a design flaw that causes the contents to seep from the container.
Farmer B positioned his containers along the edge of his lands that border the lane-way adjoining Farmer A's lands. Into two of the containers he deposited green waste and fertilising liquid respectively and the third he used as a water butt for irrigating his crops.
By early spring the containers were full. The design flaw led to the contents of each container discharging into the lane-way and forming a pool of a foul smelling substance in and around Farmer A's sizable strawberry patch. Recently, Farmer A has developed a lung condition as a result of the foul smelling discharge. His strawberry harvest that
cost him €5000 to plant is now worthless and his expected profit of €20,000 on the summer sale of strawberries is lost. Last month, Rambler C was walking the lane-way and noticed a metal object protruding from the ditch. Rambler C removed the object that resembled a Viking sword which the National Museum verified as genuine and worth in excess of €5M.
Farmer A seeks your advice on what cause or causes of action he may have against the above parties.

絲呀 點同你互射

我都好凍

有冇玩過龍舟掛鼓

處女 冇玩過

俾你快咗一步

想奶你個死臭閪

你跳制？

樓豬幾歲？

處女呀 冇玩過

要買童裝？

唔想俾你奶

都話20歲 睇標題plz

會買 但鍾意著oversize衫 夠舒服

用眼睇

我192cm 你係咪可以企係到幫我含？

理想男朋友要幾高

矮矮的好可愛

認真跳制？

做乜開埋啲無聊post

唔知 有冇興趣試下

170以下

感謝主

我仲以為啲人講得太誇張，讀緊u定做緊野

因為無聊

讀緊u year3

pmed, 160巴

絲都好呀
巴就玩完喇

好想攬實樓豬 用下巴啄你頭頂

自貼先

身材如何

絲都玩完 日日去到啲小學功輔班都俾啲老師以為我係學生

想陪你過性誕
有咩手續要搞？
170男 大隻型男

點睇蘿莉控?

你都幾矮 正常啲人用大髀撞我個頭

對波咩cup

瘦底平胸

過5000蚊嚟先

變態

恆管？

A cup

唔係含大精英

屌你老母

完

哦

個畫面都幾無奈下
不過逼地鐵真係好辛苦

多唔多人成日放野係你頭頂

住新界大西北 西鐵唔太迫

放隻手上嚟算唔算

體重幾多？

有冇厹追你

請善用起底功能

好矮，我153

我180都覺得辛苦
低層容易被背囊撞
真心想知點面對，連扶手都唔洗捉？

多唔多被人查牌？

雞

38kg左右

冇 有人話過我個樣太細 會有罪惡感

加油

處女

矮人重心低 唔洗捉扶手
但好少覺得辛苦🤔可能因為體形太小 又矮又瘦 無乜影響😂

侏儒

你意思係抄牌？

嗰個post係另一個fd開 佢仲要係男人嚟

班警察呀，例如出夜街？既然你講到抄牌，不如講埋

好少出夜街 無警察查過牌
反而落馬會會俾人查身份證

冇人抄過我牌

個樣普通？

柒的

我米八之前條女米五 佢成日話岳高頭岳到條頸好攰

我一同啲高嘅fd出街就會成日聽唔到對方講乜

A幾？

A0 無人愛

聖誕有咩願望

可以約你 ?

咁又唔好咁講，全家都矮？

係 阿哥同老豆都米六 老母仲矮過我

想識你

想屌

144就144喇,計埋個.2會高d咩

其實係咪營養問題 又矮又a cup

但我唔想識你

嗰.2好重要

係掛 由細到大都比較易病

我過多十年都冇人要你可以幫我埋單

我有個朋友都矮，後來唔知打針定做手術，高得快咗好多

20歲先嚟做work唔work
有冇多啲details

矮西點都好過矮撚
矮撚真係比人笑一世

矮西都會俾人笑一世
不過都認同矮撚慘啲

矮你1cm 143cm但腳短 有啲14幾cm既人可以睇落好高

對腳幼唔幼

我都腳短身長！啲人話我五五身
絲打幾歲？

粗死了

樓豬我可唔可以抱起你嚟屌

原來a cup
當我無講過

23

有男朋友未

冇既 可唔可以插我屎眼

咪傻啦

矮就係矮，除非你話女仔米五鬆啲，再加上識著衫，睇落都接受到

米四點睇都係好矮

利申：米六五，男

無圖 你講你係侏儒都得啦

正合我意

有無圖

屌你

有冇試過比人抱住黎屌

嗚啊有冇興趣留個tg做下朋友

144.2

有個米4日架妹身型比例好 望落真係無咁矮

米4同侏儒無分別

加我

晏啲記得嘅話可以影對腳嘅🤔

都話處女

你喺咪有一個啊哥？

Yes 好重要

快 想睇隻咁短嘅腳

係 上面講咗
Btw識我？

放咗工先

有冇被男仔抽過水

瘦底平胸1米4幾

正呀

我杯茶

不過我都識一個女仔147
好撚好奇矮過145嘅生活係點

應該無🤔

有少少信你係堅
矮西瓜通常都好執著小數位

Deja vu

除咗俾人笑下矮 放下隻手上頭 俾人以為係小學雞 搵工會比其他人更難之外 都無乜分別

我d ex無人高過149

影相可能睇落唔矮嘅，或者可能隔離冇人傍住啦。

但係望到真人我就十成十會覺得矮。

即係好似話我同班fd出街，佢哋個個都175cm or above。平排噉行，街外人望落去，見到中間無啦啦凹咗入去。

有對比就有傷害

你自己幾高

咁口岩阿絲打 我碌9都米4長

最fd個女仔1米74 成日都覺得好大對比

雖然我都係擺手上頭嘅仆街
我個朋友仲誇張 米四七揸住支煙 勁撚似bb食煙咁

179 差1cm先做到正常人

14x既好抱好攬 依家望到就算靚女但高晦既就望既興趣都無

哇

你重慘過我

變成呀媽凑女

之前著suit俾人話似偷老母衫著

條仔幾高？係咪成日同條仔玩龍舟掛鼓

唔會覺得聽唔到對方講嘢好辛苦架咩🤔

A0 冇仔 處

唔會 慣左下巴頂住佢個頭講野

係街笑撚左
咁你點買衫 應該真。童裝

會唔會好想出pool

通常一件衫可以著好耐 好似我今日著嘅呢件hoodies由小學著到而家
利申year3

會

144 瘦底 處都冇人溝
樓主應該成臉暗瘡

右邊more

冇暗瘡 但生得醜

屌...

點解耶穌死後要等七日先復活

同我出

據我所知係等3日

咁又唔好 不了

又真係有圖

你想你個男朋友幾高？
如果有個得160嘅男仔溝你受唔受？

Hi 果粒巴

點解咁快拒絕我

睇落有米5喎

米7樓下 1米65左右最佳

你自貼先

連登仔個個1米8唔啱你

144.2咋

笑4

你留tg

我知 所以無諗住識連登仔

最萌高身差

係到貼先有誠意

細細粒好得意 樓主做個朋友

144...有冇試過被途人用異樣嘅目光望住你

咁又冇 因為個樣都生得細 啲人以為我係小朋友

矮撚救星
即刻狗衝報名

有次試過去打邊爐 條友諗住收我小童價 但過唔到自己良心同咗佢講我已經係成人 但佢都話我咁老實 收小童價就算 感覺好似獎勵緊一個誠實嘅小朋友咁

其實係好事定係壞事

以前未讀u嗰陣覺得好事 因為連啲表弟表妹都會當我小朋友咁就我 但入咗u覺得個樣咁細搵工好難

幾重😨

你可以wtsapp我話我知你邊個喎

屌你 咁先好呀 矮都可以有好處嘅 你至少唔洗考慮買衫
買衫童裝都慳好多

但搵工好難

搵工未必難，易比人恰可能機會大啲

搭地鐵掂唔掂到上面個扶手

反而冇人恰 啲同事都好錫我

掂到

有無買過六合彩？

我想知你同我係小學fd 中學fd定大學fd
定係同事

上面咪貼咗

你話呢

同高過你既人行街點傾計 ？

有 但要查身份證

靚？

真係好高嗰啲要烏低腰就我

平時同155傾計已經唔係句句聽得清楚
想像唔到樓主144係咩情況

Sorry but 侏儒

係 其實隻抽王都係我 我自言自語緊 大家唔洗理我

柒

真心辛苦

我都14x 然後都聽過呢句好多次

好想攬住樓主

大家唔洗理我 我有3條

搵你嘅話我咪自爆埋？

矮妹隻腳會唔會正d

你都無開po 唔緊要啦

咁你係小同中同定大同呀

比我屌ok?

55

鼻哥窿是處

上面咪問過

squirt

大同少二

你媽媽係唔係男人？

你媽媽係 我媽媽唔係

你又識我🤔?

啱啱搭輕鐵見到個同你差唔多高嘅女仔係咪你黎

唔識 做個朋友

唔係 岩岩先放工 準備搭輕鐵

可以

樓主做矮撚做到咁開朗好難得

多謝

老老豆豆 靚唔靚女先

你喜歡孔子嗎

柒嘅

受唔受溝呀

我鍾意yuki多啲

可以叫做得意嘅

想幫你含

唔受

好想知你係邊個

含大仔

確認多樣野 你中同喺邊區讀

天水圍 其實都應該係㗎啦 wtsapp我啦

起完樓主底
覺得樓主應該係假膠

有冇睇過醫生點解會咁矮

幾個朋友用一個ac㗎

網絡上冇女人
自稱女人都不及一張id連波圖

健康檢查嗰陣問過個閪女人 嗰陣15歲 佢話冇得救

上面咪自貼咗 仲想點

想sick樓豬

矮妹就算柒我都可以

自貼咗先

影埋id我就信

身上冇紙筆 陣間影🤔

係咪單眼皮 皮膚唔白

肥毒柒一個 係唔算矮

😅👌

雙眼皮 皮膚黑

有咩問題 男人就話柒姐

問多句絲係咪好童顏？
如果係可能係生長激素缺乏症

Sorry我鍾意靚仔

係 個樣好細
咁可以點做

膠

懷疑你係我中同
讀band幾中學？

今日都有fd send比我

Band1

咁如果我第一次嚟m嗰啲都係同其他朋友差唔多時期嚟 咁係咪就唔係有呢個病

唔係醫生唔敢講 不過屋企人情況同你一模一樣

點解，無得含你嗎

咁佢地有冇得醫 岩先search話出世嗰陣有難產史嘅話有呢個病機會係大啲 而我出世嗰陣真係難產

一
樓主？？142？？

起底勁到

都話嗰個唔係我

樓豬有千千萬萬個替身

哈比人

樓主有冇意中人？

你一時有Jer一時無Jer
叫我點覆你好？
唔該你搞清楚自己係男人定女人先開post

你會得到幸福的！

我簡單啲 有無相

落馬會做咩？

會唔會有細路仔或者中年呀叔追你

讀邊間u

樓主有冇興趣一齊過聖誕

關唔關你事

我呀媽係女人喎

我係女人

跑

無 無人追過我

無

我追

巴打你幾高

179

留低tg 會有專人聯絡你

你要自貼咗先顯出你有誠意

屌你死盲撚睇title啦

識玩

樓主屋企人幾高

唔該巴打

高我2.2cm

依個身高好可愛
如果樓主靚應該好J
如果個樣成熟小小就真係怪到喊出黎

你個閪係咪好緊

幾重?
有冇50kg

可惜我樣柒

38kg咋

有沒比人抱起黎屌/掛股係咁抽插

想識樓主 毒L岩唔岩？

屌屎眼分分鐘可以頂到小腸

究竟樓主係男定女？
用起底功能又男又女

小薯茄嘅童童？

好想每晩插住再抱住個細細粒既女朋友黎訓

細細粒既女真係稀有怪黎

利申：自己最愛既人都係好細粒，可惜係拜金公廁，自己又唔夠有錢比佢洗

係佢寧到我變成蘿莉控，由佢十幾歲睇到佢二十幾歲都係咁細粒，真係好掛住佢，好想佢永遠留係自己身邊，唔好去搞三搞四

我地一個ac幾個人用
雖然我有時都會扮男人開po

樓主只係鍾意佢啫 未必係蘿莉控嘅

唔好唔開心啦 女死女還在 下個更可愛
俾啲溫暖你

19歲147cm絲 來打個招呼

Hello

屋企人高唔高?

朱儒樣定正常樣

全部都好矮 我嘅矮應該都係遺傳

正常樣 不幸中之大幸

樓主我18歲147cm
成日比人笑我似小朋友 好唔開心

矮過樓主

我都成日俾人話似小朋友 好明你感受

幾高先 幾歲先

同齡 唔過152

打錯 唔過145

唔過150嘅你地 另一半有無180

好似拖住老豆出街

有冇興趣做個朋友 無乜矮朋友 我啲朋友都幾高

可唔可以做你男朋友
唔洗度 肉眼睇都知我乎合標準

痴線 都講咗生得柒 成班男人都話啱心水

好想識個150以下女朋友

男人老狗扮乜柒女人 係度引人注意？

無圖你話你係飽姐都得喇

同一個150嘅女仔溝通都好辛苦 144真係想像唔到
利申186

你186點同 佢頭都係你眼位

咁撚矮你侏儒黎?

點柒法

樓主 會唔會覺得鍾意你嘅人有戀童癖傾向

Dnlm咪俾咗圖囉

柒到非筆墨所能形容

有諗過㗎其實😂

不過無人鍾意我😂😂😂

話說你咁好心機覆嘅😂😂搞到我覺得你都識得我😂

我160 岩唔岩

pmed

根據上面個姓就知你唔係我識個個
不過真係覺得你個人應該幾玩得

好認真mon post😂😂你係巴打定絲打😂

可唔可以屌樓主

有靚仔蘿莉控因為你既身高而溝你會點？

你咁煩㗎 都話自貼咗先

靚仔唔同講法

你估下
其實自己鍾意同啲爽直嘅人傾計
所以先仲估緊係咪同仔傾緊

有冇興趣留tg傾下計

可唔可以比塊西我奶？比啲腳趾我啜下？
想你做我條女

住邊區

我唔係梁賤宏老母 唔俾得你屌

又相認？天水圍

我煩

你到底自唔自貼呀

太高 不了

做乜咁想我自貼

可以傾計啊😂 不過唔識留低tg個方法 教一教我

唔緊要啦 我留啦咁😂

矮閪

中意好高既男仔(180)定170都已經夠?

係咪唔會同1米8以上嘅仔拍拖?

有冇試過俾人抱住黎屌？

住大西北,又咁矮....
樓主有戴眼鏡嘅?

樓豬3個月前開你問我答
同男友扑完
但今日仲係處

鍾意170樓下 頂盡172 173

唔會呀 太高啦

無呀 處女呀

係 上面有講過 姓李 住天水圍 有一個阿哥 要唔要相認

以前個女朋友15幾
頭頂都仲店到下巴
14幾

抵讚
見過太多150以下但又想搵180以上
佢地話咩自己已經生得矮,都希望搵個高基因既令下一代無咁矮
但又唔諗下你揀人,人揀你,180其實都嫌你會令下一代變矮啦
結果就係一齊左都會分手
老老實實170-175好失禮佢地150以下咩
呢種人好憎

但樓主咁識諗,真係抵讚,

我有兩個fd係情侶嚟 佢地都好高 個女仔174 個男應該18x 我同親佢地出去 其他fd都話似阿爸阿媽帶個女出去玩

144cm絲點睇163cm既巴打

其實都係想自己舒服啫😂😂太高真係成日聽唔到對方講嘢😂😂又要抬到個頭勁高 不了😂

總會有人愛 加油

三十幾kg?
以前果個50

我只係每日都要出入天水圍返工姐
黑色,長直髮嘅?黑框眼鏡?

有個女仔搭輕鐵成日都見到佢,應該唔會咁橋係你掛...
如果認錯人當我柒左啦

我好瘦㗎

唔係呀短髮㗎 我反而覺得你見到嘅可能係我另一個fd🤔

我符合wor😏😏

但我唔鍾意純情金魚佬 我鍾意邪惡嘅金魚佬

咁就要相處下先知啦

著幾號鞋？

20 a0係咪好樣衰
覺得點解冇人溝？

行開啦你

35號鞋 細腳仔

係 都幾樣衰下

徵騎兵嗎？ 利申 有車

我每日一落街就有西鐵管接管送

十分滿分會比自己幾分

2分

驚唔驚第時自己個仔好撚矮

都未必有人想同我生😂

好矮
指住你來笑

成個post都想
你自己驚唔驚先

😭😭😭😭

屌笑死 驚 所以未必會生仔 要睇將來另一半點睇😂

屌
女版咕嚕

又話收兵唔嫁人

總要搵條友埋單嘅

好撚仆街

咕嚕靚過我😂

心心眼
樓主做我女神啦

咁撚正三吋金蓮
有冇腳板圖

柒過咕嚕都啱

咕嚕無頭髮都靚過我

呢啲就有圖

有冇頭髮唔代表啲乜🤔

笑死

男人黎 男人腳掌掌紋先會咁深同腳趾粗

屌d腳趾一定好臭
臭撚過咕嚕

你鍾意啦

中意細細粒

甘又典牙

點先識到你

擺低5000入伍手續費先

有冇溝仔失敗過

出黎交收,OK?

+1

細細粒好正啊

有Fbi敲門啦

樓主都話佢20歲啦,仲FBI?
敲錯門

144 仲細粒過小薯茄個童童

食過148的,之後,沉船,細細粒真係好可愛
先唔好講做愛果方面,
平時都好想成日見佢攬住佢,太可愛了

利申:佢廿幾的,LOLI唔係我杯茶

真 細細粒真係正到
不過通常啲細粒嘅女仔都好多人追

仲以為有機會識下你添
Btw,你個fd都幾靚女架喎

你唔愛我喇

咁入機鋪/馬會咪經常查

好想用我30cm巨撚同你龍舟掛鼓

有 都好多年前了 表過白兩次都衰咗 而家無聯絡lu

我唔可愛的

無呀！無人追呀

我都唔肯定係咪同一個人嚟😂

不過我個fd係幾靚女

無愛過

無入過機舖 馬會會查 但都好少落

自貼jj先

矮的

聖誕就到了
出黎玩啦

聖誕約咗人 不了

心碎了，說好的入伍呢

求介紹

下 做下兵咋喎 咁大想頭話要同娘娘過聖誕?

傻的嗎

同佢唔熟

我真無試過
同中意既女仔過聖誕，好開心
但之後表白被拒絕
不過之後仲可以成日約佢食飯
我就不知不覺做左隻兵仔，伙頭兵

侏儒？

咁而家點

是旦啦 反正都係矮 不用分得那麼細

好彩我唔係想像中咁專一既人
放左個假無見一輪
我又中意左第二個
咁就無再聯絡了

咁都算沉船

不過放低咗都係好事

咁由佢啦
不過覺唔覺依家啲矮妹好受歡迎

靚嘅話 高定矮都受歡迎㗎啦😂

高過小儀嗎

小儀1米48

我矮過佢

自己覺得沉過一段時間架
因為就算過左好耐，諗番起都值得回味
做過兵，之後拍拖，會更加珍惜愛錫女朋友
因為兩個人起埋一齊唔容易（快餐例外）

你應該幾靚仔 唔洗做兵啦

ok la, 4cm 好少

林姗珊呢

搵唔到佢身高 不過應該矮過佢

樣貌係雙方接觸既first impression
但之後發展成點都要睇相處
所以性格先係最重要

講番做兵段經歷
比你勾起我回憶
我為佢做過最癲既一次係
果時外地留學
凌晨5點我走出去買熱辣辣既早餐比佢
但當時冰天雪地，零下二十度
著到成隻“種”咁，都覺得好似無著衫咁
冒住嚴寒買番黎既早餐拎番宿舍已經凍左
真係好難忘

明嘅 我都做過女兵
八年了 都仲未放得低 你話好唔好笑

樓主係咪好大波

得不到才是最好的
如果當初成功一齊，或者佢就唔會有想像咁好
所以有d野過左去就應該let go
唔放低，咁就擺在內心深處吧
偶然回憶起也是段美好日子

人生前路仲有好多好仔等住你

不了 無乜心機再重新嚟過

識多d唔同既人，有緣而且相處落幾好就會一齊架啦
你身高係好大優勢
你睇下幾多 留言就知
如果樓主你真係女+普通樣+瘦底+144
我都即刻第一時間加入 大軍

Sor係樣柒嘅😂

144CM身高好大優勢?
我真係唔知你係派膠定真心

你塊面好唔好搲呀???

唔知你地男仔點睇

反正就無人追過我

有啲女仔fd鍾意搓同搣我塊面嘅 話我好似佢地個妹

樓主又真係有求必應

突然覺得好慘

其實真係好慘

我係高汁樓豬

D厹約到真人出嚟實後悔

駁唔刀

Btw椰林閣唔好食

留低tg 即刻大把人狗衝

真

留咗 真係有幾個人搵 痴線 都話樣柒

想識絲打……

留過？
再留一次啦
會tg
想識朋友咋，非厹

我好柒 真係好柒

唔啦係到傾都一樣😂😂😂

隨緣啦

不了

講大話有無眨眼？

唔信咪算

呢到不嬲多厹

呢度好多厹
黎，我地去個靜d既地方…傾計

hi jeng

成日請人食檸檬
咁樣識唔到男朋友的

屌 識?

姓李?

有冇試過比人抬上膊頭？

如果比你選擇
你會想好似cat girl咁
定依加咁樣

23歲 170cm 有冇機會識你

交換tg認識下

蘋果不了

唔緊要，我都好柒

好注重果0.2cm
四捨五入會蝕左

細個騎老竇膊馬算唔算

依家咁

好似冇

笑死 你邊個❤

有冇留交換tg傾下計等我了解下你❤

我鍾意靚仔

Round up咪唔蝕

識得人就算你round down到140cm 你都仲高過佢。

如果我144.2 round down嘅話可以round down到140都得喎 不過round up到2米都得

我都識 好難咖喎 會唔會係同一個

成班狗公見係女就狗衝

咦咁唔知

你講下你朋友啲特徵

係 都已經話咗柒 痴L線

兩條仔條件差唔多 一個180一個150一齊溝你
你會受邊個溝 為甚麼?

善用起底功能

同靚仔啲嗰個

兩個一樣咁靚仔 孖生兄弟 咁點揀?

兩個都要曬

夠坦白

喺我心目中你已經算係殘障人士

利申180

係你眼中無用 無政府眼中先有用

小肥+水腫 最撚慘係個樣老

好撚慘

你而家後生都可能比人覺得可愛，你幻想下你年紀大左，個樣係成熟，但係個身係小學生係幾咁奇怪

咁又無咁誇

好難想像

151.45已經咁可愛
絲打不得了

可唔可愛係睇人㗎啫

點生存

你有無細佬妹呀
會唔會好似某套動畫咁 細佬好高 同你行埋一齊被人當係蘿莉控???

絲打聖誕節約左邊個？

好似大家咁生存

屌你啦 生得矮都要俾人話假膠

冇細佬妹 但有一個矮dupdup嘅哥哥 全家都矮dupdup

毒絲唔慶祝聖誕

你哥過唔過165

唔過 160